﻿Домашнее задание
Task: Параллельное считывание файлов

Цель:
Студент сделает запуск тасок в параллель, тем самым обретя базовые навыки работы с тасками, что необходимо в повседневной работе C#-программиста
